支持或唔支持謝sir嘅都入一入嚟

謝sir 真係好多謝你 身在曹營心在漢 我地明的
一切都在心中
Mon post嘅狗仔你地一定好疑惑
唔好諗太多了 之後發生嘅事會說明謝sir為香港做嘅一切
在此希望狗仔們要齊心啊！你地如果分化
就唔得掂了知無？
謝sir!去美國好好生活！Thank you sir!